(學車台) 有冇人同我一樣

師傅成日控住個brake同極力子
搞到好似唔係自已揸緊咁

點成日法
第一堂咁樣正常

已經第7次上堂 都仲係咁

我以前個第一個師傅都係咁 之後即刻轉師傅
你個師傅係咪戴頭巾

我有時會feel到佢有印brake
可能驚太貼掛
極力子就唔覺

唔係 平頭老嘢嚟

後尾完全放曬俾你自己揸？

係呀
換師父喇

師傅擺明唔信你手車 我第一堂已經叫我自己兜出窩打老道 上三波 仲有次發夢 下午五點幾六點 太眼訓係Kwai盛圍兜完路線渣返九龍塘 係連翔道踩到百幾 個師傅都係提我邊度有快相 我朋友搵佢學都係一樣 話好爽

有啲過分bo

7月中考 換咩啊...

當年學車
成堂師傅搾車堂太
我就輕輕握住堂太

有冇師傅介紹

證明你控制唔到架車，師傅唔放心，你個人淡定d佢自然唔撚理你

以前學車個師傅除左第一堂講點操控，之後咁多堂都係講句自己兜下考試路線然後瘋狂抽煙吹水。

堂年同個師傅一齊係車煲煙既感覺，搵唔返了。

換師父

如果唔係1 take個師傅咪爽皮
你有你飛，我有我教，又收多次租車錢同學費